［比達哥更仆街］撐警林溢欣yylam,你肯出聲屌警犬未?

係人都知yylam撐警撐建制, 之前都有好多post屌9佢唔撚表態, 兩邊討好唔係人

上星期擺明係警犬放d牛屎佬入西鐵站打9義士, yylam只係出post抽下過街老鼠何君堯水, 完全冇屌過警犬同黑社會合作扮有屌警
本黎諗住yylam條仆街都終於有返d人性肯講少少人話,點撚知今日元朗咁撚大件事,警犬直接用槍射9義士,好多人危殆嚴重,又放催淚彈去老人院,睇親好多補習佬都出post屌警犬岩岩睇ig有更新以為yylam終於肯放棄藍絲家長市場屌警犬,點知佢只係cap張鳩圖,比4隻字真係經典當係表左態屌左警犬？你做人做到咁虛偽都真係經典

達狗有十幾萬兄弟唔表態俾人屌奶共,近排都有出聲屌警犬,yylam都有成十幾萬followers,成個ig post全部都係宣傳同吃喝玩樂,之前警黑合作仲要掛住宣傳書展

一個老師真係關心香港既話,會唔會1個igpost都冇表示過?係1個都冇呀屌你老母

yylam兩邊討好,一直撐警又扮下黃絲屌警,實際上乜撚野老師責任都冇盡過,成日玩言語藝術扮聖人,終於係你身上學識咩係
人生5**
yylam人生冇撚得輸,各位dse雞學下點樣佢咁撚虛偽,咁先至可以搵大錢,做到人生贏家

利申:淆底非勇武,兩粒鐘之前離開左元朗,一開ig嬲撚到震,最影響00後既人竟然咁撚仆街

各位巴絲,幫手正皮推上熱門,迫佢表態屌警犬都好,希望以佢既力量可以影響班抖音喜茶00後關心香港

過2日先屌啦，focus 返啲緊急嘢啦

屌,我知巴絲好嬲yylam會即刻負皮
但呢個post要正皮先推到俾多d 00後睇到

屌文宣都要做!好多00後飲緊喜茶條撚樣完全冇出post屌警叫人關注警權問題

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

光復香港

呢d名師點敢表態

關咩事

補你老母咩
香港變成中國俾幾層樓你要唔撚要?
我補過佢,除左每堂9up激動叫春再狂派字典筆記,邊忽好呀睇過

yylam靠教中文出名，迖狗靠講出位言論，無得咁比

屌你老母教中文係咪要有人性?講返人話好難咩?

喱D 垃圾都叫做老師

樓上做打手宣傳 不如收收皮先

香港咁大件事，已經唔係政治立場問題
撇除政治，大是大非係要分對錯、黑白，唔關黃藍事

好多學生都有上街，唔止係大學生，中學生都有好多

冇lala 屌鳩佢做乜？
佢都出過聲
如果你要屌 成個娛樂圈大把人聲都冇出過添
要屌都對準目標 係政權

康sir好似有表態

佢食女呃學生就叻

佢由頭到尾話自己藍絲或者撐警冇問題
但係佢扮撚到自己好關心社會好似屌緊警咁
實際上佢拎撚住十幾萬followers冇屌警
Story抽水扮屌警 ig post永久留底就好撚醒目咁唔出聲
光環又拎晒 但乜撚野影響力都冇發揮過
唔屌得?

Sor9唔小心負皮左你
正正就係需要佢咁有影響力去感化班講普通話既00後

岩呀 有番少少人性既老師都會屌警囉

佢係一個好有學識既商人

屌好撚仆街

佢唔係全宇宙第一名師咩

點解一定要迫人表態

你同y係咪有私仇 佢累你拎唔到星？ 淨係識追擊人

你咁講 我睇一睇
明哂

樓主好似係屌佢咁有影響力都撐黑警?

成績算撚數,我入到U
佢由69開始假撚到仆街
狙擊到仆街啦總之

我係由69開始狙擊佢咁又點?佢係仆街喎
佢做既野唔咁兩邊討好扮聖人
就唔會有咁多巴絲屌9佢

講得岩,我地呢d鍵盤戰士一定支持
達哥同佢真係一撚樣

佢咁撚樣仲仆街過唔撚表態

康sir都係同一間補習社,真係好撚勇武

中立撚

比樓主屌到應一應睇死佢一陣出個post屌警留定名先
欣師我補過你架hi

佢一個人影響力大過成間燈塔屌好想佢做返個人

佢地一定有mon post,諗緊點挽救形象姐
但佢成個幾月都咁撚假,明眼人都知咩事

屌講句人話好難咩

睇佢ig post好似生活係平行時空咁

諗唔到咩理由要沉默

Don’t make stupid people famous

佢好撚famous係00後層面
仲有佢好撚smart,第時有人清算追究佢都冇出過任何post屌政府屌警
係0呀屌佢老母

sor禁錯制！負左皮

呢條友不嬲都廢

佢教成點都冇所謂
但佢真係全香港最多人補果個
佢講返句人話屌警係咪咁難呀?

你講一講又係,其實佢咁撚淆底俾人秋後算帳,不如一個story都咪撚9up好過,而家俾人捉到晒真係柒到核爆

俾00後就係俾呢d仆街搞到完全弱智咁

(有片) 有黑警扯女人頭髮 之後推落地 禁止記者影相!!!!!!!!

呢一刻仲撐警已經唔係香港人

屌到底深藍成點先會支持警犬

佢點會得罪任何一邊

明眼人都知
係忍唔撚到佢仲要扮關心香港實際唔肯屌警
水佢就識抽啦屌

佢而家直頭唔撚出聲

垃撚圾 仲話為人師表 有學識 咪又係冇腦

louise page kc 個啲有表態

又係買兩邊既柒頭
好撚憎借呢D黎賺錢 賺人氣既仆街

佢係好撚有腦喎兩邊都想討好

佢班學生都幾癲 無視香港六七月風暴 當無事發生日日吃喝玩樂

屌呢啲柒頭無人想理 focus 返係其他post到啦

理佢做咩
focus正經野啦

樓豬係咪補咗佢拎lv2
做乜成日狙擊人

屌燈塔老細係黑警協會榮譽會長

遵理June Leung 警察榮譽會長

樓主其實係唔係唔知yylam一直都係純和理非嚟

蓋ching
一齊狙擊啦佢影響力好大

而家有屌佢和理非咩?
係屌佢扮黃絲實際上係撐警犬藍絲
睇內文啦巴打

今日728差你一個!

出啦屌

YYLam 正垃圾

好撚野 繼續sell賣書香港大事收皮啦 黑警唔會屌

yy今日好似真係冇post野咁制

屌今日班狗痴撚線
好攰聽日再屌7撐警狗

警犬加大火力射義士 yylam扮睇唔到 平行時空 唔講唔屌

繼續唔屌 睇黎佢真係唔會屌警

我有去發夢
你不如學下ig點用先ok?
你識唔識用腦架?
你睇多次佢自己個post先啦護主狗

吹吹都有出聲吹吹世界第一

依條仆街 點會屌警

「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用

有乜撚分別?睇過?有屌警?有發聲?咪又係一撚樣 宣傳補習同書展

屌一句聲都冇出好撚嬲
仆街佢真係平行時空

Ok我係upload少左一張圖sor9
但係有分別咩?

我有睇內文，不過只係覺得樓主無乜批判思考啫。
同警察舊生影相唔代表佢有撐警，真係經典一句同埋唔表態屌警亦唔代表佢係扮黃絲撐警。
唔知樓主有無睇過佢其他嘅限時post？例如評論何君堯反檯一事，同對社會上存有不同政治立場嘅睇法。

我諗如果做到佢宜家呢個位都唔發聲表態既話,都好令人失望睇返佢一直以來既言論,真係有種感覺係想置身事外咁,我諗樓主插佢虛偽唔講人話姐,不喜勿插

push

但係樓主標題寫撐警yylam,咁樣誤導人，好咩？

其實係雨革之後,除左真係好鍾意警察既人之後,我諗都唔會有香港人會支持警察
正常d中文通識老師應該屌左警察好耐佢果陣放呢張相既時候已經有巴打插佢吹奏警察
其實佢有心出聲應該一早就出左聲,而家置身事外真係講唔過去既要怪就怪佢係最多人補果個又要教中文

有冇巴打路過人生5**聚會去問下欣屍點睇警權問題?
點解佢身為香港第一名師都唔發聲既?

冇誤導,不如你去問下佢點解唔屌警唔發聲先?
今日開開心心聚會宣傳

平行時空

打風一推

巴打心水清

發夢小心d la

回緊氣星期六日一

每日一推
各位巴絲聽日旺角見

算唔算係呼籲緊罷工

下一個post有話佢D團隊可以唔洗當值

但我覺得係佢公司開綠燈佢先有得post呢張話好鍾意呢句

Lori 個染頭一直無表態過，元朗白衣人單野一直無表態過，只係識見人補佢，今日重仆街，撐葉劉？DLLM！

YYLam今日重開名撐佢！呢班西人，食屎啦

笑撚死,咁樣叫做關心香港
呢一刻為左利益唔肯屌警,將來班00黎學生一定會記得偉大既欣屍係幾咁虛偽

燈塔係想幫佢洗底 俾佢post先啦唔夠一陣燈塔都出埋po
喂屌欣屍成兩個月都唔表態唔屌警 成個香港都知啦屌

每日一推

Lori 不嬲反共

其實佢地一直成班727之前都無出過聲
係去到727之後
六月娘見到越嚟越多人屌政府
先批准佢地表態
唔好以為佢地真係好正直

推

條友係721之後先出post講一兩句之後又賣番廣告仲要之前一百萬同二百萬遊行嘅時候，佢一日係成團yy team去旅行，一日係同成班中學生oneday旅行，呢條友真係無資格為人師表

721 811

補充 再有一日(好似係721之後) 遵理成班好撚開心酒會，唔係話要你改期，但從yylam ig見到幾撚開心，正當全世界好傷心好驚恐嘅時候

佢根本生活係平行時空

扮撚曬野叫學生唔好排隊轉個頭又周圍唱通街去俾d學生見下佢真人幾撚大隻黑背心女女出晒水屌你老母放d水係度叫人出去拎當學生係狗come come 啦俾人利用拎黎做宣傳仲要成班人拍曬手掌cls

睇到呢度大聲笑撚左叫自己gorgor都算 打句英文都錯 係咪以為back係verb屌

唔知以為佢咩明星原來係人形獸
呢隻獸仲有個國際後援會 啲妹妹係咪傻撚咗個腦

如果佢係真心支持嘅 叫佢炒咗佢老細 自己坐埋佢個位 之後成個遵理可以好似英皇咁變橙色

yylam乜水唔撚識喎

條友其實好撚假，睇佢啲mock貴過演唱會飛就知，每次大是大非前都淨係賣廣告。

佢點炒佢老細

佢遵理大佬嚟㗎

會大得過佢老闆？

pish

幫手推

Kai Tai屌得好大聲